得罪講句，落雨擔遮嘅男人都唔係男人

做男人係應該槍林彈雨都唔應該驚

雨水都驚真係唔撚掂

屌自己on9唔記得帶遮就話擔遮都唔係男人

不嬲唔帶喎我
根本未驚過

幾時先會贏馬

我平時落雨都係咁樣出街

VERY SOON

我通常乜都唔著

好型😍
想幫樓豬含

you is a boy

好多死乸型負皮

係啊,真男人就算係面對有人拎把刀衝向自己都要硬食唔好避.

禿頭

揸槍都未驚過

On9 邊有人怕雨 係怕病

咁顏射都唔可以避

push

早幾日情人節
同個女性fd擔同一把遮行返屋企
我覺得成件事都幾男人呀

咁大個仔我遮都未見過